「連登除三害」民間自組除蟲計劃－裝備篇 [多圖]

有鑑於官方既除蟲犬真係做得唔好，唯有大家自己組織除蟲隊
新界有地方蟲患引起好大問題，普通市民都受到嚴重影響

大家去除蟲既時候一定要著好裝備，如果唔係比害蟲反咬一啖就唔好
唔想任何有心人受傷，所以出post 提下大家除蟲有咩工具、同裝備。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
防具篇

頭盔：
預防比害蟲咬傷頭部、唔小心跌落地下撞親、任何鈍物攻擊都可以輕防1－2下，個時間夠你反擊同逃走。更減少腦出血腦撞擊既風險。

眼罩：
今次除蟲應該唔會有官方既滅蟲毒氣，主要係Physical 既除蟲方法
眼罩以防害蟲反抗時傷及眼晴。

3M 口罩係防滅蟲毒氣， Surgical Mask 係因為出席人多地方預防飛沬傳播

防割手套：
可以預防自己滅蟲時自傷／害蟲反咬你隻手仔

防割背心

預防害蟲既利牙利齒刺傷你
預期既功能成效未必有條片咁好
但你頂到個幾下／唔入肉，可能就係你反擊、擊殺害蟲既關鍵一刻

盾牌：
以防毒蛇攻其不備，用盾牌防禦都係一個好選擇

I can do this all day

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
除蟲工具篇

Hammer：
有兩邊頭，有鈍擊小強，唔洗自己隻手掂到佢為主，Momentum 好大，用好少既力，就有最大effect，易於收藏。切忌攻擊頭部，有機會即死，勸左大家嫁啦。

噴霧氣體：
其實任何chemicals dissolve 溶解係眼睛Mucosa 都會帶來刺激感，害蟲都無例外。
可以比多幾秒時間你走／除害蟲

Laser Pointer ：
用於話比其他人知害蟲係邊，千其唔好射落眼睛，好傷Retina 視網膜

除蟲後緊係煮黎食（食蛇羹），帶住把德國制既孖人牌廚刀真係唔過份
警察問你點解有把刀，都係話送比老母做母親節禮物。
千其唔可以拎黎傷人，只黎用係食物／畜牲／害蟲身上！

PS：我唔係專業既除蟲技工，我唔知以上裝備岩唔岩洗，歡迎交流
希望呢篇教學可以幫到大家除掉家園入面既害蟲啦
記住！唔帶裝備就去除蟲就好危險嫁啦！

切記！以上既武器都唔應該傷害香港人、人類、受寵物條例所保護的動物。
但唔受保護動物／出於被動物攻擊時自禦 先可以作出攻擊。
樓主本人並不鼓吹任何暴力行為，包括但不限於拆動物既巢穴、埋葬左害蟲屍體既地方、火燒害蟲。本篇文章純粹學術討論除害蟲既知識，如有雷同，實屬巧合。

其他我唔清楚

不過滅蟲之後要好好慶祝 香檳就一定唔少得

推

香港人加油！

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳724 港鐵不合作運動 時間:上午七時半
🥳725 休息一天 (有待更新)
🥳726 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*
🥳727 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎
🥳804 將軍澳反送中大遊行channel

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:
原定728 港島西遊行 取消
原定728 將軍澳遊戲 日期待定
原定728 紅磡、土瓜灣遊行 改期至817
兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

我無野講

無野講，無野屌

八鄉分區指揮官李漢民話無機會睇錶
我地不如一齊送佢鐘好無？

自衛武器合法化如胡椒噴霧伸縮警棍(投票及意見)

所謂嘅防割手套同背心，係防唔到斬同插，無謂嘥錢，而防得到嘅，都好難買得到，自己搵硬物包身仲實際

岩